申請del post

麻煩admin幫手del 呢個post 講左d唔應該講嘅嘢

thx

以貼bam圖

幫推

應該會畀人ban埋ac

第一次 應該最多禁言7日？

都冇人理你個大陸仔，做乜又推返起

推
麻煩del post 唔該曬

推